如果強國爆發喪屍病毒，偉大既中共會點處理呢？

焦土政策，邊區爆發就成支導彈炸左佢，救都唔救

發報消息

喪屍肉壯陽

會食撚埋

送去人手發電

引晒落香港！！！

用黨及解放軍堅毅不屈嘅精神去對抗

掛我估

領導先走